<resources>
    <string name="app_name">Movie Catalogue</string>

    <array name="image_poster">
        <item>@drawable/poster_a_star</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool</item>
        <item>@drawable/poster_dragon</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_hunterkiller</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_venom</item>
    </array>

    <array name="image_tvshow">
        <item>@drawable/poster_arrow</item>
        <item>@drawable/poster_doom_patrol</item>
        <item>@drawable/poster_the_walking_dead</item>
        <item>@drawable/poster_gotham</item>
        <item>@drawable/poster_grey_anatomy</item>
        <item>@drawable/poster_hanna</item>
        <item>@drawable/poster_iron_fist</item>
        <item>@drawable/poster_shameless</item>
        <item>@drawable/poster_supergirl</item>
        <item>@drawable/poster_supernatural</item>
    </array>

    <string-array name="name_poster">
        <item>A Star is Born</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Avengers : Infinity War</item>
        <item>Bohemian Rhapsody</item>
        <item>Once Upon a Deadpool</item>
        <item>How To Train Your Dragon : The Hidden World</item>
        <item>Glass</item>
        <item>Hunter Killer</item>
        <item>Spider-Man: Into the Spider-Verse</item>
        <item>Venom</item>
    </string-array>

    <string-array name="title_tvshow">
        <item>Arrow</item>
        <item>Doom Patrol</item>
        <item>The Walking Dead</item>
        <item>Gotham</item>
        <item>Grey\'s Anatomy</item>
        <item>Hanna</item>
        <item>Marvel\'s Iron Fist</item>
        <item>Shameless</item>
        <item>Supergirl</item>
        <item>Supernatural</item>
    </string-array>

    <string-array name="detail_poster">
        <item>Musisi kawakan, Jackson Maine, menemukan dan jatuh cinta pada artis yang sedang berjuang, Ally. Dia baru saja
            tentang menyerah pada besar sebagai penyanyi sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan sebagai
            Karier Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka rusak, seperti Jack berkelahi
            pertempuran yang sedang berlangsung dengan setan internal sendiri
        </item>
        <item>Setelah rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh
            Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa
            dan kemudian dunia permukaan. Yang menghalanginya adalah Arthur Curry, saudara setengah manusia, setengah saudara lelaki Atlantis
            dan pewaris sejati takhta
        </item>
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar bagi siapa pun
            Pahlawan yang harus ditangani, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim keburukan intergalaksi,
            tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak dari kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan
            keinginan bengkok pada semua realitas. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah menyebabkan nasib saat ini
            Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti
        </item>
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon mengambil
            dunia musik oleh badai ketika mereka membentuk band rock Queen Rock pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi instan
            klasik. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapinya
            tantangan terbesar belum menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan
        </item>
        <item>Fred Savage yang diculik dipaksa untuk menanggung rendering Deadpool 2 PG-13 Deadpool sebagai Putri.
            Cerita pengantin perempuan yang penuh dengan keajaiban, keajaiban &amp; nol F.
        </item>
        <item>
            Saat Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless ’yang liar,
            pasangan yang sulit ditangkap menarik Night Fury. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa
            diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka
        </item>
        <item>
            Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat,
            mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan gaibnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb,
            seorang pria terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia
            Price muncul sebagai orkestrator yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.
        </item>
        <item>
            Kapten Glass dari USS Arkansas menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia,
            jadi dia dan krunya bergabung dengan kelompok elit yang bekerja di tanah untuk mencegah perang.
        </item>
        <item>
            Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba.
            Ketika Wilson "Kingpin" Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang Spider-Verse diangkut ke
            dimensi ini.
        </item>
        <item>
            Jurnalis investigasi Eddie Brock berusaha untuk kembali setelah skandal, tetapi tidak sengaja menjadi
            tuan rumah Venom,
            symbiote alien yang keras dan sangat kuat. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan yang baru ditemukannya untuk melindungi dunia
            dari bayangan
            organisasi mencari symbiote mereka sendiri.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="detail_tvshow">
        <item>
            Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut.
            Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan
            sebuah busur.
        </item>
        <item>
            Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga
            tinggalkan mereka
            bekas luka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang membawa
            mereka bersama
            untuk menyelidiki fenomena paling aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan.
        </item>
        <item>
            Wakil Sheriff Rick Grimes terbangun dari koma untuk menemukan dunia pasca-apokaliptik yang didominasi
            oleh zombie pemakan daging. Dia berangkat untuk menemukan keluarganya dan bertemu banyak penyintas lainnya di sepanjang jalan.
        </item>
        <item>
            Sebelum ada Batman, ada GOTHAM.
            Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang
            reputasi
            identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui dari kisah Gordon dan kebangkitannya dari detektif pemula ke
            polisi
            Komisaris? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Gotham
            Kota, itu
            tempat bertelur penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka -
            kepribadian lebih besar dari kehidupan
            siapa yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker?
        </item>
        <item>
            Ikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial di Seattle.
        </item>
        <item>
            Drama yang menegangkan dan menjadi dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa ketika dia menghindarinya
            pengejaran tanpa henti dari agen CIA off-book dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dia. Berdasarkan
            Film Joe Wright 2011.
        </item>
        <item>
            Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, dia berusaha
            merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya.
        </item>
        <item>
            Chicagoan Frank Gallagher adalah ayah tunggal kebanggaan dari enam anak yang cerdas, rajin, mandiri, yang
            tanpa anak
            dia akan … mungkin lebih baik.
            Ketika Frank tidak di bar menghabiskan sedikit uang yang mereka miliki, dia pingsan di lantai. Tetapi
            anak-anak telah menemukan cara untuk tumbuh meskipun dia.
            Mereka mungkin tidak seperti keluarga yang Anda kenal, tetapi mereka tidak meminta maaf karena menjadi diri
            mereka yang sebenarnya.
        </item>
        <item>
            Kara Zor-El, 24 tahun, yang dibawa oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah dikirim
            jauh dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya. Danvers mengajarinya
            hati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga, menempatkannya padanya
            perjalanan kepahlawanan.
        </item>
        <item>
            Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena supranatural yang misterius
            dan jahat
            memaksa. Selanjutnya, mereka
            Ayah mengangkat mereka menjadi tentara. Dia mengajar mereka tentang kejahatan paranormal yang hidup di
            sudut-sudut gelap
            dan di jalan belakang Amerika …
            dan dia mengajari mereka cara membunuhnya. Sekarang, saudara-saudara Winchester merambah seluruh negeri
            dengan Chevy mereka
            Impala, berjuang melawan semua jenis
            ancaman supranatural yang mereka temui di sepanjang jalan.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="status">
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
    </string-array>

    <string-array name="status_tvshow">
        <item>Kembali tayang</item>
        <item>Kembali tayang</item>
        <item>Kembali tayang</item>
        <item>Kembali tayang</item>
        <item>Selesai</item>
        <item>Kembali tayang</item>
        <item>Dibatalkan</item>
        <item>Kembali tayang</item>
        <item>Kembali tayang</item>
        <item>Kembali tayang</item>
    </string-array>

    <string-array name="budget">
        <item>$36,000,000.00</item>
        <item>$160,000,000.00</item>
        <item>$300,000,000.00</item>
        <item>$52,000,000.00</item>
        <item>-</item>
        <item>$129,000,000.00</item>
        <item>$20,000,000.00</item>
        <item>-</item>
        <item>$90,000,000.00</item>
        <item>$116,000,000.00</item>
    </string-array>

    <string-array name="runtime_tvshow">
        <item>42m</item>
        <item>60m</item>
        <item>42m, 60m, 45m</item>
        <item>43m, 60m</item>
        <item>43m</item>
        <item>50m</item>
        <item>55m</item>
        <item>60m, 55m</item>
        <item>42m</item>
        <item>45m</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_menu">MenuActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="movie">Film</string>
    <string name="tv_show">Acara TV</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_movies">Film</string>
    <string name="title_tvshow">Acara TV</string>
    <string name="status">Status</string>
    <string name="budget">Ongkos</string>
    <string name="overview">Rincian</string>
    <string name="title_detail">Detil</string>
    <string name="runtime">Waktu Berjalan</string>
    <string name="change_language">Ganti Bahasa</string>
    <string name="lang">id-ID</string>
    <string name="favorites">Favorit</string>
    <string name="no_data_found">Data tidak ditemukan</string>
    <string name="favorite">Favorit</string>
    <string name="addedFav">Ditambahkan ke favorit</string>
    <string name="removeFavorite">Dihapus dari favorit</string>
    <string name="search">Cari</string>
    <string name="search_movies">Cari Film</string>
    <string name="search_tv_shows">Cari Acara TV</string>
    <string name="reminder">Pengingat</string>
    <string name="daily_reminder">Pengingat Harian</string>
    <string name="release_reminder">Pengingat Rilis</string>
    <string name="reminder_for_return_to_app">Pengingat untuk kembali ke aplikasi</string>
    <string name="reminder_showing_the_movie_that_released_today">Pengingat untuk melihat film yg dirilis hari ini</string>
    <string name="rem_set_up">Pengingat telah diatur</string>
    <string name="rem_cancelled">Pengingat dibatalkan</string>
    <string name="miss_you">Kami merindukanmu :(</string>
    <string name="has_released_today">telah rilis hari ini</string>
</resources>
